# bili - PrintInfo.py Strings
# (C) 2019-2020 lifegpc
# This file is distributed under the same license as the bili package.
# You should have received a copy of the GNU General Public License
# along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
# Translators:
# 1 q <g1710431395@gmail.com>, 2020
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: bili\n"
"POT-Creation-Date: 2020-07-12 04:24:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-07-12 05:16+0000\n"
"Last-Translator: 1 q <g1710431395@gmail.com>, 2020\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/lifegpc/teams/111556/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "O1"
msgid "AV number :"
msgstr "AV号："

msgctxt "O2"
msgid "BV number :"
msgstr "BV号："

msgctxt "O3"
msgid "Total parts :"
msgstr "分P数："

msgctxt "O4"
msgid "Title :"
msgstr "标题："

msgctxt "O5"
msgid "Publish time :"
msgstr "发布时间："

msgctxt "O6"
msgid "Last modified time :"
msgstr "上次修改时间："

msgctxt "O7"
msgid "Description :"
msgstr "描述："

msgctxt "O8"
msgid "Uploader's info :"
msgstr "UP主信息："

msgctxt "O9"
msgid "Name :"
msgstr "名字："

msgctxt "O10"
msgid "Information of each part :"
msgstr "分P信息："

msgctxt "O11"
msgid "Part <number> :"
msgstr "第<number>P："

msgctxt "O12"
msgid "Part name :"
msgstr "分P名："

msgctxt "O13"
msgid "Japanese name :"
msgstr "日语名字："

msgctxt "O14"
msgid "Series name :"
msgstr "系列名字："

msgctxt "O15"
msgid "Alias :"
msgstr "别名："

msgctxt "O16"
msgid "Type name :"
msgstr "类型："

msgctxt "O17"
msgid "Content :"
msgstr "内容："

msgctxt "O18"
msgid "Favorites ID:"
msgstr "收藏夹ID："

msgctxt "O19"
msgid "Favorites title :"
msgstr "收藏夹标题："

msgctxt "O20"
msgid "Creator's name :"
msgstr "创建者名字："

msgctxt "O21"
msgid "Create time :"
msgstr "创建时间："

msgctxt "O22"
msgid "Video count :"
msgstr "视频数量："

msgctxt "O23"
msgid "Video <number> :"
msgstr "视频<number>："

msgctxt "O24"
msgid "Uploader's name :"
msgstr "UP主名称："

msgctxt "O25"
msgid "Favorites time :"
msgstr "收藏时间："

msgctxt "O26"
msgid "Channel ID :"
msgstr "频道ID："

msgctxt "O27"
msgid "Uploader's gender :"
msgstr "UP主性别："

msgctxt "O28"
msgid "Uploader's level :"
msgstr "UP主等级："

msgctxt "O29"
msgid "Personalized signature :"
msgstr "个性签名："

msgctxt "O30"
msgid "Birthday :"
msgstr "生日："

msgctxt "O31"
msgid "Favorites <number> :"
msgstr "收藏夹<number>："

msgctxt "O32"
msgid "Small Video ID :"
msgstr "小视频ID："

msgctxt "O33"
msgid "Tags :"
msgstr "标签："

msgctxt "O34"
msgid "Upload time :"
msgstr "上传时间："

msgctxt "O35"
msgid "You selected :"
msgstr "你选中了"

msgctxt "O36"
msgid "Live Record ID :"
msgstr "直播回放ID："

msgctxt "O37"
msgid "Room ID :"
msgstr "房间ID："

msgctxt "O38"
msgid "Start time :"
msgstr "开始时间："

msgctxt "O39"
msgid "End time :"
msgstr "结束时间："

msgctxt "O40"
msgid "Area name :"
msgstr "区域："

msgctxt "O41"
msgid "Room hot words :"
msgstr "房间热词："

msgctxt "O42"
msgid "You can find the source code on <https://github.com/lifegpc/bili>."
msgstr "你可以在<https://github.com/lifegpc/bili>上找到源代码。"

msgctxt "O43"
msgid ""
"Can't find GNU GPL3 LICENSE file, please see <http://www.gnu.org/licenses/>."
msgstr "找不到GNU GPL3 LICENSE文件，请看<http://www.gnu.org/licenses/>。"
